唯一生路，兩路大軍伐機場

時間：未定，一定係818之後

第一路軍：
所有有車人士慢駛入機場，入到赤蠟角後唔好落車，慢駛出番去，七進七出，收赤蠟角陸路交通皮。
一架車既力量，係抵100個年輕人既肉身！
號召所有中產父母，打呢條係最輕鬆最安全最高效既戰線。
唔好猶豫，冇藉口退縮！

第二路軍：
全部青衣站轉機鐵。機場已佈置好水馬，陸路入唔到。錢既問題唔使擔心，到時就會有。入到機場後同鬼佬共同進退，鬼佬留我留，鬼佬撤我撤。

裝備：
替換既衫
充分食物同水
(重要) 有Gib 既拖枕頭同被入去，目標係令鬼佬可以舒舒服服留喺機場，解決佢哋出去搵酒店既需要，原因自己諗

軍規
唔衝禁區
唔打鬼佬 記者 first aid
唔捉鬼

推

吓, 咩你唔知香港而家有個新牌練習好去處?
起點喺北大嶼山公路, 一直沿路入機場路, 再經機場南迴旋處同航天城迴旋處轉入赤鱲角路, 到達大白象人工島後繼續直去, 就可以去返連接路返回北大嶼山公路往東涌方向, 繼續練習

路線呈環形, 有時速限制110公里既高速公路, 又有兩個迴旋處俾你LOOP住黎練, 練到肚餓可以去機場食飯, 又可以去機場同大白象人工島各個停車場練習泊位掉頭, 全科練習

提示: P牌記得唔好行過70呀 新牌都最好慢慢行, 唔好急

順時針方向
img]

逆時針方向

818

宜家老共就係玩快擊戰, (製造暴力快拉人)
所以我地雙反要打慢擊戰, 唔可以配合佢地.
佢地宜家係急, 反而我地唔應該急先岩.
唔係會好易出錯.

老共急，我地唔急，打持久戰be water進進退退長期煩死佢。

新牌，無車，想租車練習
有冇愛香港人既公司介紹？

咁俾唔俾人入禁區同辦理登機手續?
呢個係上次差啲散嘅原因喎
一日無共識一日都會繼續鬧交

我覺得可以阻

[機場賽後檢討] 入嚟比D掌聲風向師！

818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

吖
又有迴旋處啦

咁樣會炒埋貨運喎